我住村屋 每晚10點我都好忐忑

因為我都好想嗌下 但我住地下

係天台嗌 得幾丁友應

身在曹營 唔好玩命

你在明 敵在暗

去個深藍既屋企嗌，嗌完即走

有冇啲有利嘅位置介紹下

住村屋真係叫你都曬氣
利伸：村屋

一叫就俾人鎖定

我都係， 晚晚無得嗌

睇片見到市中心好多人嗌，自己都好想嗌。
可惜我是村屋jj。

原來唔係淨係得我

慘情
好彩搬咗出去